恐怖印度鄉民活埋孩子 迷信日食治殘疾

本月26日「天狗食日」登場，亞洲多國看的見，印度也能預見這場天文奇景，但沒想到當地有鄉民非常迷信，竟然把身患殘疾的孩子活埋坑裡，相信這樣可以治療身體上的障礙。

據英國《鏡報》報導，事發在印度南部的泰姬·蘇丹普爾(Taj-Sultanpur)地區，當地有不少鄉民迷信在日食期間，把殘疾孩子活埋坑內，可以治癒孩子的病痛，於是真的有鄉民照做。畫面可見有孩子被活埋在坑內，大人們把土埋至孩子的脖子，只留孩子的人頭探出，孩子哇哇大哭、大叫，但大人們依舊不理會，繼續活埋孩子，據悉現場至少有10名孩子被活埋。

當地的兒福單位接獲通報後，立刻前去救援，官員莎拉希(B. Sharath)指出，目前已經救出所有被活埋的孩子，並通知警方進行調查，莎拉希也呼籲當地鄉民與父母不要迷信。至於這些被活埋的孩子，身患何種疾病或殘疾，目前尚未知曉。

黃色經濟圈的障礙

今日有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以頂置呢段嘢？